如果中共出解散軍，手足有無咩辦法應付？

Be water
番屋企訓架

返屋企訓覺呀嘛共識左啦